[I/A]Fate/Grand Order 繁中版【95】願榮光歸香港

Fate/Grand Order 繁中版
官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程（但仍會狙擊扮非歐撚同海豹！）。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版
其他Server可免則免。

法國比人針對

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

唔怪得你無啦啦係呢個時勢同我講想做inspector 原來係想比小悠好d既生活

收嗲啦

收集哂依加台會員做暴徒嘅政據，只要我念動之，全部入狗屋

2-1章都未開已經開埋3周年既功能

大家唔好再針對千里蛇啦

fact checked

屈還屈唔好拎呢啲黎講啦屌

Sorry Sir

我想問下一樓個「未來&過去活動」
係肯肯定會咁樣去
強化QP減半要去要4月先再有?
想死

可以有少少前後變動
不過大體上唔會變
同埋QP減半唔差好多
最食QP既升技係唔會減半

對上個up 抽到 狂迷X
想有減半練下佢
不過無就算 直接升吧

話說我無蒙羅麗莎
已經打完活動 換晒所有野嘅依加
我應該借人哋一隻蒙羅麗莎黎打QP關
定係喺停車場打貓換QP好？

停車場效益好過QP關
不過就要打7-8T

thx 巴打
咁我打停車場啦
都係睇住劇鳩打姐

餵飽閘機 九龍塘站好成功

咁我都搭返鐵了

陪friend過左紅蓮爆麟龍

街角魔族真係好熱血

偷跑多啲 再陪我打過

你食緊女諗咩打機

聽晚諗住打霧瘴屍套龍

真點訓梳化呀 食條撚咩

過多陣就唔係啦

一早話過今季

街角魔族>>>>>>>>>>>All

睇到我熱血沸騰

黃金拼圖？

Fate迷岩岩開始玩 抽到玉澡貓 勁唔勁架？

乜黎

可以開局
主要抱大腿
建議用台主同Mata 佢地係歐洲撚屌

難唔難抽5星架
定直接買個帳玩好啲

之後台主同我講話機率同PAD一樣
我都係佢介紹先入坑 利申：挽咗一個月
但我見之前台主十抽有六隻金卡英靈 應該唔太難中

記得落耐瘴同小心d靈芝胞子

買個未過劇情既石帳玩最好

咪屈禾啦

全台都知你地2個最歐

多謝歐帝君臨吸仇恨

得個幾隻5星就話係歐 人唔笑狗都吠啦
日日夜夜喺度講 唔煩架咩

歐值：歐帝冰魂>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>食女王台豬=千里dad=由紀=醫生>牙汁>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他會員包括禾

課金=努力家 有地努力過抽到5星係無問題
最大問題係你地班無努力過嘅人 又唔認同自己 但又唔抵得人地中5星 就抵毁人哋係歐洲畀自己好過啲
覺唔覺得好丟架呀

琴日係咪有巴打升左an機開唔到game?
今晚大更新睇下開唔開得返

我棄左驚都計 你無病呀？

吓 game名就係非的幹不過歐喎

計全盛時期

順便問埋係唔係歐洲國寶?

原來又係歐洲人

應該係祭品

咁點解無人去認係歐洲 又點解要攻擊歐洲

我全盛時期係邊隻呀咁 我隻隻都抽10pack

醫生10pack五星寶五，我6pack五星寶一，4pack抽唔到一隻pu4星

關我撚事 你抽唔到係你課得無夠多 你課到上10pack先再同我比

我想認GA....

不過我係誠實的清泉哦

我伊莉雅夠追到上廿pack以上啦 都係個句你抽唔到係你唔夠努力 抽卡唔係簡單一句歐洲就完咗件事 係睇你有無努力過

無努力過嘅人就只係用非洲歐洲黎作結 仲要日撚日煩住曬 真係好可悲

冇諗住比過，非洲人比唔到

說好的藤乃呢？

咁就唔好再出黎吠 無用嘅狗就繼續低頭搵野食 你係度吠唔會搵到野食之餘 更加唔會有人可憐你 只會覺得你煩

抽唔到=非=事實=FCed

抽卡呢樣野真係無乜好討論 有就有無就無 唔值得日日夜夜攞出嚟講

係呢隻垃圾驚上面課過金嘅我 簡直就係人生污點

抽唔到=無課金=無努力=廢

忍手唔課先係真努力
同打丁一樣

唔出黎日日講=ok

幾年冇打過丁？

佢有囡屌 你都有老婆屌

你唔好扮非洲人啦

冇呀 玩alicesoft點忍手

你唔好扮非洲人啦

sor ....... re錯醫生

佢都係有老婆嘛？

歐汁思覺失調

唔記得邊個pk話日日都要射下野，
等身體個新陳代謝去制造d新嘅，
咁就保持活躍狀態

見到個扮非人就有d先控

醫生可以一日3-7次（好似係）

你指醫生嘛牙汁

疑犯終於出現

你個名

垃圾GAME又冇活動又冇新卡池，係咪就黎執

今日會有通告1200DL

唔係執左喇咩？

冬祭都未出出乜鬼1200DL，唔好諗住吞咗果一粒騎輝石

有25

佢地而家鍾意屈禾
明明畀過證據出黎

冬祭同空境，1200DL,強化一齊出

仲有圓桌池呢，小心出太多又俾日方屌

冇錯啦喵
我仲記得你為左扮薯條王係網上拎張圖做證據假到死

諗住早d打完空境，打主線，點知第六章都打左我幾日

所以冬祭有可能真係要等到冬天

課單email點假？

咁都係執笠算啦

唔急可以等到saberwar後有減半慢慢打
最緊要係睇劇情
為過而過不如唔好過

依個post仲有冇人係冇孔明？

有睇劇情，而家都係減半ap, 不過發現我d角太低lv, 得50~70lv, 呢兩日刷種火算

我，玩左3個月都未見到有孔明pool

之後再減半=1/4ap

2個月後有pool

點解咁急想解主線，因為之前有幾個活動都玩唔哂，無解主線終章，空境最後個高難度、情人節最後個任、百層塔直情無得玩

咁繼續打主線吧

我唔做非洲人喇 JOJO!!!!!!

台豬屌完女，係精神嘅

你好似一早就比醫生屌

下我地正常交流咋喎？

我抽卡唔太課金所以加入唔到

你講完自己有冇笑...

比D希望你地

不嬲唔太課金就中 真係唔太熟

即係你歐撚到仆街囉...

歐皇果然名不虛傳

仲有活力

當年真係多L謝

今晚試下雷台豬先

營運鬼才

撚狗極致

一單還一單啦好冇？

Me 一路都係借人地嗰隻 仲係過得好好

你bo2 女帝
我地屈你係歐洲人家係屈你扮非洲人呢?

我只是個非洲小課長

又食女又歐想點？

果然瞓床係舒服啲啊嘛下一句係

最近翻睇liar game 好佩服作者諗到啲咁嘅劇情仲有one out 又係好撚好睇

liar game, 依套正
我果陣仲走左去睇類似漫畫 噬謊者同ACMA:GAME 惡魔遊戲

噬謊者睇左啲 聽聞後期變左鬥力多過鬥智

中間有一段係
果D game就算你諗到點破解/點win
但如果你個身體冇鍛鍊根本冇可能
果期作者強調 身,心,技,

另外 彌留之國的愛麗絲(今際之國的闖關者) 都好正
佢D外傳仲好睇

遲啲睇下先

原來今年果兩個無限池禮裝又係冇50NP

寶石翁 追全加成係乞衣行為 啪石打得輕鬆先係玩緊遊戲

決定追隨你棄坑

CBA咪全加成3T囉

點跟

唔支持 總要有傻鳩幫垃圾遊戲含撚世界先會平衡

我屋企隻狗都得啦

有千里一個就夠啦

agger

又恰台主

台豬依排意氣風發

為與陌生網友共住 美11歲童開大膽車逾300公里

案情指男童在周日晚上，偷開了哥哥的車，並利用爸爸的平板電腦的全球定位系統 （GPS），一路開車到查爾斯頓，去找一個他在社交媒體Snapchat上認識的男子，跟對方一起生活。

屌那星我睇標題以為對家係女黎

gay絆

呢D正太控應該即刻拖去槍斃

第七章動畫有21話

正

鈴村太太啊

不過聲優大合照關智一老左好多

點解唔追寶5

講咗好多次我只係想抽藤乃

55

藤乃................ 你叫阿羊情何已堪

課到有 , 佢仲有10小時機會

來了來了

潛水了
今晚2301見

想問notebook插keyboard咩玩法？

我幾年前用NOTEBOOK都係咁，大KEYBOARD打落去D聲爽D

3千蚊耳機

咁唔直接用desktop?

notebook個keyboard認真唔好㩒

果陣唔方便用台機嘛

朋友送的，呢排窮過隻豬

後面樽嘢係咪壯陽藥

放大黎睇係魚油黎
應該用黎浸J用

人富貴連朋友都一樣富貴 .gun

課長的朋友只有。。。

我呢D非洲窮撚只有MATA做我朋友

咪又係兩個歐洲課長撚屌

點都要拖埋佢落水

一定係

咪影衰我風紀會

風紀會勢力大定愛千力勢力大

喂喂咪亂咁拉埋我一齊啦，我地係兩個世界嘅人

低級黑

久b

愛千力烏合之眾黎啫

風紀會咪只係個狗竇

Welcome home doctor

下 我與廢久勢不兩立

排12月避區選

返校關乜事 又唔係還願

講白色恐怖，其實都同鄰國冇分別的了

係喎 劇情有宵禁 禁書個啲

有冇玩過？
當時睇人玩還願氣氛真係幾好

返校有玩 , 還願果陣一日拖一日結果未買到就冇咗

仲有篤灰

陣間買支AB膠搭党鐵去開工先

實捉到你

我無野講

講起黨鐵最近諗緊牛屎區D輕鐵有個問題，我想買單程飛但係佢部部機都壞，佢就叫人去某幾個站D客務中心買，咁我坐去客務中心果程點俾錢

一陣都去請閘大大食野

帶一桶去

個銀包有幾張車飛 之前危急 買最平飛入閘 出就跳完跑 做下擺盤設計先 等閘大大食得開心

我都有兩張單程 諗緊請佢食膠水定糖漿

葵芳站入閘機疑被塗膠水 男乘客取車票手指被黏實

早上食完老麥熱香餅搞到成手都係糖漿 中午食薯條隻手hi到茄汁 唔記得洗手

打碎公仔麵撈aa

咁用釘書釘好過

唔明點解唔肯幫女朋友買M巾

廢久好溫柔

暖男

一直都話尖能最溫柔體貼，你也可以的

得個睇字 無撚用 上次一拳就打到你咸

哭jor，好暴力

尖，大隻+溫柔

冰冷的手，溫暖的心

無膽撚 有事就自己走先 錫自己身多過乜

唔是吧

希望之花

廢久連同個女仔講嘢都唔敢 佢敢行去買m巾 連幫女仔買m記都無可能啦

自用

岩呀 郁啲就驚到瀨尿

千里今晚打唔打機

哈姆太狼

3年前高登的預言

千蛇話不了 要照顧小悠

今朝係隔離台見到

畀狗抽？

點解會無料

係念

唔知係咪bug，
我係4點而張圖係5點，
同埋第一頁我係紫式部同奶光，
第二頁先係閃閃同哥爾貢

又中

槍奶光同紫式部我都冇

你的藤乃

goodjobisblockeduntil2301

終於出

好似愛瑪屈臣

其實係咪好似包乞食個種玩法?

浮水

似既 不過再少物質d同再注重生存多d

似Ellen page多d

一代神作第一次玩嗰陣可以用振撼黎形容

神作

今晚打機

千蛇係咪針對我

針你老母

想整恐暴龍把輕弩

到時再算

千蛇好惡

想比千蛇Carry CS

死camp狗

屌幾時打cs 呢排你冇叫我

屌 你日日食女梗係唔知啦點叫你阿

真

你再講我愈想打 但我未返到屋企呀

唉台豬仲屌緊女，點跟？

仲係張梳化到

你再講我覺得他其人都覺得煩

唔會喎 仲9981種花式未講

隻耳機好撚垃圾，千5蚊放有冇人收

真野唔好講出黎

直推？

你都係

Pha2推，我諗可能未run開

平時用開幾皮野？

咩係直推？

Portable amp推可以唔夠力掛
同埋大牛你run返一段時間先作到準

唔落amp/dac咁去直接用player聽source就係直推

On9，隻垃圾阻抗咁低，直推都八成啦

講真數值野唔可以作準
音響野一切耳聽為實

同埋我一直認為run-in差別不大，感覺都係咁

咁由佢囉 聽返自己鍾意嘅最好

你收不收，千5蚊hkd

係咪加大電流/功率?

你朋友:

豬朋狗友嚟

Amp係加大電流
Dac係用黎解碼

AZ....

請定專人幫你哭喪

不是吧

無事的

有緣再見了...朋友

禾唔想落海揾u 冇事就得閒上黎報平安

我不自殺

半日都未有

垃圾b又出膠

佢穩定落黎會報平安呱

召喚台豬

就返到屋企

咩事

清體

Thx

其實B站都畀中共搞，好慘

人唔笑

下之前B站買咗幾套版權，因為廣電局查佢被逼落架

仲唔幫伊生登入

睇NGA就知佢成日撚BGO玩家
完全係養起成個B站但地位又係最底層

大陸仔唔識反抗係咁上下，韓仔畀人撚一次即刻全體棄驚，惡過狗

最好笑係有班驚人搞大件事上新聞會引起上面注意
連game都冇得玩
反過黎叫人唔好嘈

解決問題既最好方法係解決提出提問既人

這就是中國！

畀人女女女要嗌舒服

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

秀吉無事

臨尾嚟多次終於中

差1個任先寶5到 dllm

慘

白生在你身後，他非常火

最尾一日先開始打簡直係on9仔

白生應該係咁 ............ 好似係

究竟邊個係白生？

撚羊，佢無課寶四白貞，仲唔係白貞老公

無課歐洲人

無啦啦大更新嘅

有公告的

伊生 到最後都見唔倒你 你又要走..

刷咗十幾箱先跌第一張禮

我都係，放心

慢慢唔洗急

好多野要升，想刷多d肥，隻隻都80/90，之前泳裝抽咗都未升
我想問下d鑽石會唔會話去到第幾箱就冇

依樣我都唔知，我開到5箱就冇開

我都有好多野要升

希望下一個刷箱關掉蛋

文西同狂周食蛋大戶

lv8上lv9要10粒

小文西 10/8/10
狂周 8/10/8
就係粒卵卡住升唔到

平時又唔打FQ

睇黎我又可以平安渡過一日

個粒卵係2.4章獨有，
試過打晒一條體都唔跌一粒，
打撚咩

就爆QP升乜好

歐人歐語

想問吓咩係刷箱？係咪講緊打出箱既關？用途係咪升技？求教

佢地講緊日版，台版仲有大半年先有刷箱活動

好唔該哂

有分有限同無限，
因為箱有好多素材QP種火，
絕對係 farm野好地方，
所以大家都會搏老命打甚至爆石打都會

咁都要有錢有力先得...
利申：兩樣都冇，每個活動平均刷廿箱

少個0?

每個活動刷200箱死左了，我唔夠力打又冇時間，20箱差唔多了

我係偷懶左成年有多，
日服先儲左3××金果，
不過打下打下得返100左右

.gun

嘩 pad打完新個故事送100石

仲送埋材料進化

結果咪送個d角冇左，
劍莉莉絲，童貞，騎金

反正咁歐，不用了

我尋晚都打完，
跟住忍唔住抽左8下有4鑽，
唔知使唔使換夠3隻加旋

嘩 好勁

殺職到而家都未有一隻5星

而家有乜火隊隊長可以用

唔係話隻omega勁咩?

合作隻一步 易砌隊又勁

火隊好似都好缺d腳

而家有火龍女+朱雀已經唔洗煩輸出位

火龍女？

火龍女新進化

咁睇嚟我係差隊長

以前火龍女多到要賣，
而家得返一隻
但係以而家個陣形，
都係暗隊超強勢

劍莉莉絲
真vip

台豬尋晚solo輕鬆秒左霧瘴屍套龍，希望大家以後畀多少少respect佢

我認為係木隊
木魔女一日係度一日木隊都好難廢

我見都好多人用火魔女做隊長

真心快 一個人打同你地四個人差唔多時間就打完

其實做隊長都ok 唔用黎打難關嘅話都幾好用

暗隊勁嘅腳太多，
木隊就指定係木魔女，kitty，哥瑪，
冇邊一隻都砌唔成隊

係，尋晚聽到台豬咁快打完，嘿嘿……怎麼說呢，說起來有點下流…我竟然…勃起了

初初抽到都試過玩真係幾易，
係自己冇乜腳所以做倉管

Fate / Gay Order

我反而最少就係暗隊隊員

而家有100石比你ready

終於搞掂公司D屎

點知17點係拉2/殺生院/藍傻呢

冇活動，乜撚都冇

尋晚呢度有人壓線抽到藤乃

正，終於執柒

講緊你自己?

好似係s級英雄個位巴打?

唔知唔講唔提

風繼續吹

咁撚樣長草，之後1.5.4趕頭趕命做乜撚，個營運係咪腦裝屎

正常執七

要信今日12點有新通告

然而你幫緊個腦裝屎嘅人含撚

已棄，而家睇住台主含

講開棄GAME，之前有位友人為咗玩日服用4位數買咗個成品號，之後冇幾耐又唔玩，唔知佢錢多定係痴線

要勇敢面對

幾時到講有心玩
自開號玩完序/1/2章
覺得ok就買石帳
買成品既不如上網睇劇情算啦

4位數

4位數姐 課次金都唔止啦

除左以前pad追紅奧試過之後，
往後都冇試過課4個位

其質佢都棄過好幾次，不過之前係買石賬，係果次唔知做乜Q買成品，不過到最後都係棄

我每次想課福袋就撚一撚
2劈夠我買對貴鞋
4劈買到部ipad
之後個心就堅如盤石

點可以拎老婆同鞋比

當初我都唔係為角色入抗
本質當佢同人galgame咁玩

你當老婆值2劈

我好似冇講過我老婆值幾多PACK

我反而係好鐘意金閃閃，
當時唯一得fgo有佢，
點知玩落原來係廢game

玩落幾好玩喎
一直認為用手機玩動作game真係幾弱智
未玩fgo前淨係玩數獨

點解唔掉番轉咁諗

未有快速鍵已經慢到頂唔順，
有都唔係快好多又冇得skip寶具，
刷野冇得計數要打幾耐，
橫向搭車玩唔係幾方便

寶具可以SKIP果一刻就係我地世界線被剪定嘅時候

金閃閃

又長草 執柒左佢啦

其實咪好似機戰咁，
初初會睇下每一招動畫，
但係過後就會skip晒
有選項係我手總好過on99焗住睇

養生到4點

因為2劈中既機率得50%
課少少不如唔好課

一日平均打7場
睇下動作唔好咩

如果唔玩其他係ok嘅，
但係以game玩法黎講，
要我長期對住佢真係頂唔順

為什麼你應該要喜歡阿福? | TED Talk講辭全文

阿福，阿斯托爾福
如果你不知道他是誰(原文:Who is "he"?)
沒關係，那你一定聽過查里曼。
法蘭克之王、羅馬人的皇帝、歐洲之父。
傳說中查里曼旗下有12名聖騎士，
阿斯托爾福就是其中之一。
各位有興趣可以去看下面這兩個作品，
我把它們秀在投影幕上。

法語詩歌《羅蘭之歌》(La Chanson de Roland)
義大利文學《瘋狂奧蘭多》(Orlando Furioso)

OK，在進入主題之前，
先閉上眼，
想像一個你心目中，理想的，完美女孩！
(5秒鐘過去)
好，請張開眼睛。

看一下螢幕上的阿福。

阿福的頭髮，就如你想像中的女孩那樣地柔順。
阿福的臉蛋，就如你想像中的女孩那樣地標緻。
阿福的皮膚，就如你想像中的女孩那樣地細嫩。
水蛇腰，芭比般的長腿、纖細的手指，這些都跟你想像中的女孩一樣完美。

但是，阿斯托爾福是個男孩子！
(現場傳來歡呼聲與掌聲)
沒錯，阿福是有雞雞的！
(持續的歡呼聲與口哨聲)
OKOK，我知道現場有部分觀眾感到困惑。
但是這就是我今天來這裡的目的，
別擔心，我不是來掰彎你們。

男生跟女生真的，真的是兩種不同星球上的生物，
底下有女伴的男士們回想一下，
你為什麼願意陪女森在百貨公司逛一個下午，
晚上還要去一杯水跟你收2美元的餐廳，
而不是去公園好好打一場籃球？
「因為這樣才可以跟她來一發」

為什麼當她月事不順，心情差到極點的時候，
你必須放下你手上的搖桿，
跑去滿足她一切的任性？
「因為這樣才可以跟她來一發」

沒錯，男士們，
研究指出，男森每7秒就會性幻想1次，
我們做盡自己不愛做的事情，
就是為了跟她們來上一發。

這是沒辦法的事情，
畢竟男女大腦的構造不同，
但是跟阿福就不一樣了。

平常的阿福就跟你是哥們一樣，
你們可以一起打棒球、談論電動、車子、歷史等等...
他不會在你看轉播美式足球比賽的時候，
吵著要看「花邊教主」
(現場笑聲)

也就是說，
在日常生活中，
阿福跟女森比起來，更容易相處、更有共同的話題，
而且你不用為了跟他來一發犧牲太多東西，
再給各位看一張數據，
這是一項研究統計的結果，
女性經由『自慰』可達到高潮的比例 73.0%
女性經由『性愛』可達到高潮的比例 36.0%
女性曾經假裝自己有達到高潮的經驗 61.2%

如果是跟阿福，
你再也不用困惑對方是不是在演戲，
你也百分之百能讓阿福高潮，
阿福可以說是全男性的最佳性伴侶，

以下，如果你覺得，
阿福可以，請舉手。

我是今天的演講者阿里奧斯托(Ariosto)
感謝各位。

lunch食咩好

KFC

罷食啦 係tvb賣過廣告

叫MATA罷工啦

咁我去邊度返好？

自己開炸雞店

哪有錢？

唔好裝修

買架小販車擺街

開間細細地冇位坐都得啦，
係元洲邨附近有間賣炸脾好多人幫襯

可以炸埋薯條，多年經驗一定客似雲來

而家好似話出返小販牌

小朋友最鐘意

呢隻其實有無用

主動技應該有用

想問下pad係分服定係日版有得選中文？

入坑？

其實我未玩過轉珠
想試下系統only

立flag
如果中殺生院就down pad

冇呀未開呀

其實之前都試過立好多次flag
例如中xxx就今晚打丁慶祝
次次失敗後丁丁都流下悔恨既淚水

咁都係打左丁啫

唔同ga

本身係分開日服同繁中，
但係ac係可以共用，
有時派野係可以login晒兩邊去攞，
咁當然會係日服豐富d，
唔知係版權問題，
有時d合作唔會出現係日服之外

尋晚叫你all in等藤乃幫你打J架啦

扭紋丁定千里粒粒丁勁？

LOVELIVE All Stars

who?

新音G

音game真係算苦手

粒拉

LLer

睇同人小說最悶就係LL

成個page都冇show過隻game點玩

LL就是一群電子g吧？

無錯啦喵

BGD仲正啦

都係,BGD好多動漫歌
但LL今次終於有3D人仔

一直覺得日本3D行歪路太重渲染

如果2.5D會唔會好D?

即係GG個類？

差唔多
細粒人仔,天空視覺

同GG2樣野喎
不過可能驚太真太色情比人投訴先反哂光

搞掂

個心好痛呀

WHY

隻石頭龍係咪最後一隻
輸左四次

點解千里好似淨係得食打機玩女3樣野做？

有錢仔係唔同D

咩石頭龍

已經夠忙了...

藤乃 .....................

讀書其實係副業，
打機溝女先係正職

呢排放緊假係咪打下機都唔得= =

台豬：Dad~我又要retake了

開左學幾耐

主線隻???

開左8個星期

咩名？

都話叫??? 我鬼知叫咩名...

原來真係主線最後個條...

Dad ~~ Please help me

渣ga

終於贏了 都唔知見過幾多街場友係咁死...

講還講可唔可以唔好提retake 真心sad...

等睇你dis丁

咪天地煌啼龍

今個sem已經拼左條狗命...

我就係唔知叫咩名呀嘛
打完佢先同我講

Spoiler alert!
可以換武器了

諗到套新嘅拔刀裝 但係要刷條契弟...

風起雲動拳

星！爆！氣！流！斬！

咁弱唔好講出黎惹人笑ok?

整武要爆頭先得

所有既火焰都會為我依隻手而燃燒

無退避 好漢子的心裡 滿懷希望 逆途不怕

未喎

親愛的御主，您好：
於2019年9月25日23:00開啟的停機維護，原定時間為2019年9月25日 23:00 ～ 2019年9月26日 17:00，現因App商店無法正常下載更新檔，目前已與app商店聯繫中並進行處理，將於問題排除後開啟伺服器，具體維護結束時間將另行通知，造成不便深感抱歉。

親愛的御主，您好：

於2019年9月25日23:00開啟的停機維護，原定時間為2019年9月25日 23:00 ～ 2019年9月26日 17:00，現因App商店無法正常下載更新檔，目前已與app商店聯繫中並進行處理，將於問題排除後開啟伺服器，具體維護結束時間將另行通知，造成不便深感抱歉。

執柒咗去啦

冰魂輸了

驚都入唔到 真係執柒左佢啦

垃圾GAME

笑撚死人咩班台仔IT狗，垃撚圾到

啲字型...

係咪IOS果邊未搞掂呀

以為得我有事

字體咁大陸既

救命 7撚到

力擊 技擊 迅擊
力量 技功 迅捷

繼續幫隻垃圾驚含撚吧

執左佢啦

呢d通常維護delay會派幾多粒石補償

血染東方一片紅

斷撚咗個登入就屌撚死智冠

尋日pad又係ios個邊出事，
但係an就玩到

等睇斷

拎定支ky都得

通常都係IOS，過審耐過AN，好似係

又唔係未斷過

當年抽孔明抽咗3PACK都唔出，棄咗5日

之後下一個日替10抽搞掂

中！

風？

當年係沖田2符歪出黎
個陣出術金卡呆一呆諗有咩4星術職

話晒今次都大更新
delay是常識吧

之後就到抽師匠出白貞

得架喇，麻煩入返去歐洲撚屌隔離病房待機，唔該晒

又係appstore未批

Android都未得呀
本身諗住ipad未得
都可以喺an機玩住先
點知兩邊都未得

十抽bo5殺生丸

an機有得更新喎
不過要等埋ios姐

係喎 更左佢先
ios要等幾耐

開一邊唔開一邊，俾人屌撚死都得

金字塔頂

ok

繼續幫隻game含囉

你含得最勁啦寶五奶光

我課咁少都中佢咁多 我先係眼中釘

躝啦 咁易跟唔係食神啦

串撚到

千里最少寶30以上

吹呀

終於認自己歐到pk

百級寶五奶光，係精神嘅

一直以來怪錯MATA了

同你地班偽非係度大戰不如認自己係歐洲好過

不嬲都慘被人屈，幫班歐撚轉移晒視線

打埋今晚我大概要停一個禮拜，不過我啲friend會繼續打

明白 加油 小心

真無課非洲難民係到

聽聞你唔係

千里 & 千里dad，兩條同級歐洲撚屌

個FD話尋晚維護到依家

爽

其實邊個係千里dad

我想講
我所有關都係抱mata大腿過

好事啦
呢幾個月完全冇心情打
佢維返成個星期送返過百粒石黎好過

騎輝石就有甩畀你

好過冇
我宜家啲活動拎完角就算
咩都冇打過

我acc都比埋人玩 由佢打唔打都好 登入拎下野說得

玩垃圾驚係咁架啦

來一場用警棍同催淚彈的對話吧

最慘未到呢個位
右下角嗰句連接中已經係殘體字

送夠10抽就唔反

癡撚線應該要賠翻30石先得喎

同台主食完飯，佢成個人型左好多，唔通D歐氣改變左佢

\
屌你暗恥又催毀我童年回憶

mobile game?

要屈....

YES 講到會穿越時空

今日如何?

輸波！

生得咁矮就咪撚落場啦 係度雷撚住

冇人key波隊波會痴線...

又係人地最短=你地最高?

千里2米2
伊生2米3

On9 我得150m

腳長

食美心個仔會跛 食元氣個女做雞

150m 仲高過超巨大

［溫故新知］與林鄭對話 「成果」回顧

我都係得4米幾...

笑m9

牙久真係你好老死

終於執笠

開返了?

apple要過審邊有咁快

到底係全部都未開呀？定系ios唔得咋。😢😢😢

我星期四拎符呀

收到風ios13過唔到

斷了 斷了

有石賠可以入去抽抽野既

姐係13就玩唔到？

玩到呀，但台服掉畀apple張申請係用ios12，依加更新咗ios13要查多次，所以延遲開服

GG 個登入天數九成斷硬

班IT狗

等多幾日抽迦爾納
依加仲差槍未有 5星

新手 lm
迦爾納勁？

Wasabi Justice

好似師傅有用啲
不過我要男人
所以我要迦爾納

Gay

迦爾納唯一一個全體槍有寶解，仲有神性特攻，滅神一流，火力比得上單體槍

可惜單體槍師匠滅神火力更強，自身綠放，加特攻之後火力係輕鬆破30萬，仲要未加黑杯，只係師匠np回收係差到貼地

黎緊嗰個男性精選活動
全部都係男人
舊劍 迦爾納 同 黑狗 都好想要

有無其他Game 試過好似FGO 咁要等足 24小時都仲未維護完

係咪叫乜小太陽？
佢對神性好勁？點分神5神

Angry bird

係

神話角色咪就就係神

Me no understand English

日服開ser試過48個鐘

仲有大把日本game都試過

Ok我用拎劍對龍特攻saber可以開局？

買個多石account la

係唔係搞咁耐呀.比石啦

可以

傻鳩先抽黑狗

斷連續登入呢樣野要睇營運點拆

冇所謂嘅，反正最後咪又係睇你歐唔歐

我龍娘起手開局，課下金，歪下歪下啲拐又齊，輸出又齊

終之你夠歐，呢隻game就好好玩

垃圾驚

點解
我想組織5星狂職大家庭
依加有乃光媽媽
土方爸爸，同埋迷女主X姐姐

cls公司！仲未得！？

邊有咁易咁理想...

咪又係賠石，賠金果

反正fgo係計登入日數，又唔係計連續登入

想開局靚可以俾錢買ac

利申：一開始玩嗰時無刷過
首抽抽左隻都幾垃圾嘅大姐(4星Assassin)
玩主線不斷借隻黑狗(5星狂)
夠你玩到第5章
我玩到嗰時已經抽到其他5星
所以其實我真係覺得唔洗理開局
有時開局靚嘅ac 會特別非
我日服有個ac係咁

非洲個班已經棄哂game
全部都是歐洲人yea

因為後期你夠英靈就冇用

係打高難先叫有啲用

新手借人地嗰隻黎用仲好

傻鳩先抽迷X

大大有冇位可以add

Ok

聽聞你以前抽到寶五，黑狗都係

thx 巴打

曾經傻鳩永遠傻鳩

你啱
依加優先抽埋隻5星嘅槍
其他可以唔抽住
雖然我都打完雅戈泰(後面兩個無ap減半唔想打)
應該都唔算新手了(?)

等你賣金種火就唔算新手了

原來係話緊自己

咁可以要成年後
如果我仲未棄驚

今日第7日
斷左冇符

幾時有得玩

我更新完android 10開唔到game
已經成個活動冇打過

符咪又係一張三星禮

斷 斷 斷

歐撚國寶？

係

唔係簽名已經斬左你

ios有更新

唔開ser咪一樣照斷更

吓 入得啦喎

正閪game

入唔到喎

聰明人12點入game
唔得就訓

d字體樣衰到

可以正式執柒未？

Ios 13入唔到

隻驚真係好好玩

Ios入條撚，android撚又贏

12都唔得

垃圾game
android依家玩得
到ios 唔得

我pad都玩唔到

主要係蘋果政策太on9

我睇佢今鑊點賠

屌

用模擬器入算

隻字體好撚柒，啲用字變埋b版咁款，今次真係棄，再見

親愛的御主，您好：

由於App商店無法正常下載更新檔的問題仍在排查中，目前尚未獲得App商店回覆處理完畢之時間。為避免各位御主久候，我們預計於9月27日00:00開啟伺服器，讓使用Play商店、MyCard、部份ios商店版本的御主們可先行登錄，造成不便之處，我們深感歉意。

另外，相關補償內容將於App商店可正常下載更新檔後另行通知，感謝各位御主們的支持。

注意事項：
維護結束後，遊戲內會需要下載更新，建議於WiFi環境下進行。

睇唔到自己有咩素材

【其他】連署改回台服風氣

台仔也屌鬼

未入到又知
變左全中文化

android入咗咪知，今次真執笠都似

垃圾game

我地繁中台講咗好耐架啦，終於come true

咁我可能棄台

屌你寶具值

屌你老味蒼崎柳丁個舊笑話又重現

Fgo台服終於壽終正寢

大陸用語

Come on 日服 想你的西楚霸王

執柒佢算啦

字體都算鳩數喇，但啲用字真係屌你老味

啲字係咪跟左陸服
一大陣陸味

Welcome to 支那！

台服仲快過香港送中

咦...
連續登入好似無斷到嘅

凌晨四點計

Iphone仲未入到

屌 好撚支那feel
行動一
量子

留名睇蘋果用家嘅賠償同An機一樣

終於入到 好撚7

力提升
行動一二三

字體柒到連ap都唔想消 log in咗即走
正傻閪game

共享b服榮光

（笑）

一早就應該棄驚

突然好想買部switch玩練金

幹

力提升...我力你老母

正式執柒！

明顯政治操作，等寶島大選冇人投俾泡菜瑜

一入game有陣柒味

係支那味ok?

文西lily

親愛的御主，您好：

目前App商店已可下載更新檔，且所有版本(iOS、Google、MyCard)皆可正常登錄進行遊戲。

此次停機維護延長，給廣大御主帶來了不便，對此我們感到非常抱歉，相關補償如下：

【補償內容】
聖晶石*30
黃金果實*12

【補償對象】
2019年9月27日22:00前登錄的玩家

【補償發放方式】
於遊戲內禮物盒發送

【補償發放時間】
2019年9月27日 22：00

當人乞衣

乜野事

斷登入

我隻殺生院唔見左
明明臨訓前10抽中

你再訓多陣啦

字型好大陸feel

共享作為支那人嘅榮耀

力擊！ 技擊！ 迅擊！
寶貝值增加

原蝗力與你同在

好滾動！大家都係支那人啊屌！

柳丁

力 提升

台伏g持統一，都是支那好兒女，唔反了！

日服係咪冇齊活動角石頭帳

錢可以解決的問題就唔係問題

25就唔係錢既問題

認祖歸宗 G持日服

蒼崎柳丁

大家都是支那人，當然是玩支服和支服2.0了

巴哈個捉錯處POST笑撚到我肚痛

睇到恩奇都放寶具崩左

艾蕾

我會幹！

唔怪得係LANCER

台仔話蔡英文係敏感字但係KOREA FISH唔係

幹吧！

好撚7呀屌

【整理】台服更新後的問題統整〈問題正式進入三位數〉

正到

這是正式發佈的FGO嗎

小刑叫大家爽快地幹

DLLM 搞到斷log in+變左蝗版

我好興奮

正式與鄰國接軌

Ios game介面冇變第2章

垃圾GAME執撚左去啦

人人都棄哂坑係得返你幫佢含

下個post：fgo繁b版

行動一 …… 行動二 …… d字好柒呀

屌佢老母，佢唔改返就退坑

智冠應該係用住b服嘅數據先

等班it狗執好台伏嘅問題應該會再更新一次

諗多咗，係一早就冇心搞

之前都間唔中出殘體字

佢地d工程師係咪最後一日先黎做
deadline fighter

搞到一鑊泡

今次真係炎上

唔會啦
睇上架時間都已經兩日前，同埋無可能未整完就擺上架
跟本就有心改晒D字

親愛的御主，您好：

由於App商店無法正常下載更新檔的問題仍在排查中，目前尚未獲得App商店回覆處理完畢之時間。為避免各位御主久候，我們預計於9月27日00:00開啟伺服器，讓使用Play商店、MyCard、部份ios商店版本的御主們可先行登錄，造成不便之處，我們深感歉意。

另外，相關補償內容將於App商店可正常下載更新檔後另行通知，感謝各位御主們的支持。

注意事項：
維護結束後，遊戲內會需要下載更新，建議於WiFi環境下進行。
--------------------------------------------------------------------------------------------------
就咁睇其實應該整好晒，只係ios上唔到架更新，相信再改機會唔大

好快會俾人屌撚到佢改

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

咁我快會慢慢改既
其實我估都到懶
以前台服一開始跟B服
B服一開始都係中英夾雜
不過佢就慢慢變全中
台服只不過係唔跟繼續原有字眼
今次大更新個底變哂
台服冇得直接簡轉繁
反而要慢慢執返字眼

希望係

要記得當年第一次羅生門都俾玩家屌到佢跪，大家要努力屌

台服都是猴子在顧程式吧，從很久以前就有跡象了，感覺就是一些根本不會程式的人在弄

唔知比定佢d資料
有無半個月時間

唔怪得唔放新POOL出黎啦

執柒咗去啦

我記得班台仔話冇中文嘅遊戲就唔玩，
而家將所有英文轉晒做中文fit晒佢地啦

On9 畀啲骨氣 應該棄到佢改返先玩返啦 佢而家已經畀左舊臭屎你食 你仲打算keep到食唔落先停 係咪咪鍾意食屎呀

冇錯啦喵

支援批量拖曳選擇
呢個功能究竟有冇實裝到?點解我用唔到

喺fb見到有人賣繁中帳 寶41(71) $7000
值唔值

課番10pack支持王總先

寶41(71) 咩意思

應該係41隻5星，計埋重覆71隻

你問得值唔值即係7K你都唔會介意比啦

7000
你淘個初始號仲抵啦

不如我放我ac畀你

咁都會肉赤

有

700比多啦

想要養老帳

點跟...

咁唔值錢

我嗰個賣嘅話唔知值幾錢

只能講,
真係700都比多

剛剛改完版就執笠
你壓多佢200
問佢500屌唔屌

200

頂

非誠勿擾

非洲帳冇計

你上巴哈睇炎上緊

有5隻5星寶5 有無興趣

開嚟見我

禾出兩蚊

隻game本質係養成game
你買成品帳同開掛打單機一樣
撚兩撚就會冇癮
唔想你浪費咋
當然如果7000對你黎講同食生菜冇分別就買囉
不過唔好諗住好易轉手

你知道佢係邊個，你就唔會要佢開嚟見你

用人地抽返黎既老婆真是不了

我抵諗啲，一萬賣帳

200不能再多了
你有41(71)嗎

初始號
十幾隻5星+幾百石
都係100-200HKD
有D仲有活動角
淘一淘大把

等我睇睇再計下先，數學差

本身有個ac玩咗半年，課咗4千蚊抽唔撚到孔明，棄咗好耐

果然弓箭傳說先係良心game

200.50
第一次!

有眼不識泰山

一齊去玩母豬連結算數吧

我要down返隻驚先cap到圖畀你 你等等

PAD真佛心

真,
黎緊仲有RE:0

之前有孔明pool咩？
術pool?
咁你買個初始孔梅帳囉
不過你下年唔中CBA又棄？

母豬打排名不了

Join 我3服
hea打都1000名內 (我廢唔好屌

嗰時係征服王+孔明，好耐喇

母豬有巧多語音聽喔

不了 我鍾意條囡唔鍾意我 老婆無得畀人ntr 跟佬走無意思

有邊個係光帶唔係地球？

我個背景仲係1.0，睇黎我係南極俾人隊冧了

幾多？

171?

計數好複雜

咁200屌唔屌？

直接棄埋去堆填區，呢D垃圾GAME唔好害人喇

一早都話Fgo比狗玩 一齊G持cy daddy吧

不了

SV

正啊，不斷體驗抽卡快感

Sick ball

無課都可以抽到你唔想抽

SV=抽抽抽

FGO呢D垃圾GAME冇人玩的了，執笠吧啦

FZ 活動

巴哈見到
苦笑左一下

屌死台狗係到玩膠

征服王就中咗

香港人開既ig黎

輸送革命

由fgo開始

39（81）
原來我有六隻寶5

有興趣？

唔撚會再課金了（應該）

1蚊

歐帝係咪50（250）？

好 你係咪買

到CBA出個時就唔同講法

其實我打咗咁耐機冇試過買ACC，硬係覺得好似玩人地二手野咁

真心鍾意嘅幾多手都無所謂啦

咁應該由零開始培養感情

三週年會送好多石，唔驚

買ac可以ntr人地老婆

正所謂天有不測之風雲

Jed，放幾錢

原來醫生小邢都bo5

正式執柒

你筆直預幾多

好好丁

不能同意更多

其實好多隻係佢眼中係抽唔到

因為唔係bo5

佢一日未改返，我都唔會課

me2
真心嬲
以後唔會課

爽快地幹完

仲有個未確定因素，
如果係台服3周年之前出，
而又未派石咁你又點算呢

唔改返就直接棄啦 仲繼續比佢喂屎

真係多L謝

一齊黎讚美營。。屌

公主連結 算

我都玩緊，so-net好好多

票投泡菜魚，冚家玩撚完

搵返之前個ac先

你棄咗？1200得唔得

試埋光復香港

大炎上

傻啦點會

有新卡池連FACEBOOK都唔通知，洗唔洗同3條7一樣縮到咁呀

台主怕唔怕你隻奶光變做B服卡面

台豬準備去日服抽多隻寶5啦

講得好！！！

u是咪玩第三個ser

一齊玩SV體驗抽卡的快感吧

冇錯
破曉之星

一齊母豬吧

1001

next po請正名小B服

中國服B區

要不是祖國支持，
中文版飛狗早就沒落了

完全唔知價，sor，勿屌

白情個公告又無啦啦收起，B區搞乜春

首頁都換撚埋禁入去個公告又冇撚咗，係咪真係執笠呀

唔關事
依家post應該就算唔玩都冇人賣AC

想賣都唔知點開價

課pack數*618*50%

唔係架 岩價我就賣

咁就大獲了

不作死叫我擺低多一蚊跟機

叫佢tg pm我

咁22單都7000

不作開到聲，
醫生送比佢都得啦

咁我諗有人開5皮先會考慮

點都好
小心風險啦

me ac 1蚊都唔值

你有4隻白貞

連活動主頁都撤埋，真係要執了

其實我有皮至皮半就放了

窮撚買唔起

似就汁了

熱烈恭賀繁中版正式執笠

qty of pack*618*50%=ac value
0*618*50%=0

買唔起

賣醫生AC，5千即放

[I/A]Fate/Grand Order 小B服【1】

屌 我自己都未賣 反而係你賣我ac先

就執笠，平D啦

都話牙久25黎

財到光棍手，
一去無回頭

2525

執笠吧

你條PK都唔玩架啦，幫你ON咁耐，對半分啦